一個點嘅人 好自然就痴埋去啲點嘅人

好人唔會同壞人frd到
毒撚唔會同mk仔frd到
內向撚唔會同外向撚frd到

所以感情台啲女成日叫春話俾邊個邊個呃
其實自己都係臭閪嚟 扮victims

對唔住我都係仆街

改吓

Lm

竟然冇癲婆負皮

有咩好lm

臭閪配臭鳩 成世戇鳩鳩

提醒自己係個點樣嘅人
做得更加好

幫到你就好

真 駁唔到

你以為物以類聚呢個成語喺邊度嚟

海鳥跟魚 相愛只是一場意外

所以我唔食龍門就溝唔到南亞仔

如果我多重性格呢

物以類聚
人以群分

毒撚會同mk仔frd到

毒撚冇朋友啫係咩人

結論： 好人、毒撚、內向撚就係最後先俾人發掘到，即係講緊埋單。

愛情就係磁石黎 巧婦伴愚夫 壞男人就配唔知愛情係乜嘅女人 成日叫春被人hurt嘅其中一種會似樓主所講

根本就係自己攞嚟衰
又唔檢討自己 淨係識叫春